今晚俄羅斯贏沙特我切呀

沙特靈活小組滲入已經屌打俄佬班鈍高佬

有預感今年決賽係兩大球王對戰
四強一定係 德國 西班牙 阿根庭 葡萄牙